## Scripts disponíveis

No diretório do projeto voce pode rodar via linha de comando

### `npm start` ou `yarn start`

Roda em modo de desenvolvimento e abrirá no Browser padrão

### É necessário ter os seguintes aplicativos e pacotes em sua máquina

- node versão lts recomendada
- npm ou yarn

"É necessário ter o backend rodando na mesma máquina, na porta 3333"
